{p牌發問} 每個週末係各區嘅示威嘅目的係咩？

消耗班狗嘅警力？
keep住道氣？
迫政府回應？
好多淺黃都開始唔明個個禮拜阻路同各區有咩意義同目的，因為政府似乎唔會回應佢地口中嘅所謂「暴力示威」，而且市民都開始厭倦每週末嘅抗爭。
我地有咩方法可以阻止民氣漸散嘅情況？？？

721

721無人起訴

呢個真係要解釋，當係向淺黃做嘅文宣

Agree

target oriented please

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

721 612

講都講唔撚曬啦

18區 tear gas

yup
文宣要解釋吓
但依家仲未有解釋

但啲淺黃唔覺得721同遍地開花示威有咩關係

咁啲淺黃真係冇腦
咁都唔明

要target oriented啲先可以係文宣上有力啲

我認我都冇腦，我唔明

送頭

對準政權
721
5大訴求

成日都話無意義
呢家就係遊行集會都無用
咪用呢d方法比壓力政府囉
咩都話無用
咁不如返屋企算啦

咁你有咩建議？
返屋企訓覺？？
黃背心運動又搞一日就ok？？

搞亂香港
用經濟迫政府跪低

我都諗緊
次次都唔出不反對通知書，但又俾你哋集合咗先
之後手足又會整路障
但整得嚟又會俾警犬清場
又好多人受傷，被拉

大家要攞翻宗旨「612、721、85」
唔好為打而打！挖爭係要，但唔好隨便犧牲被捉，少一個就係少一個力量。每次抗爭係都要發出以下聲音，要求政府調查嗰3日子612警察、721、85黑警關係，同一切事件有關人物，要求政府交待、仲有撤回送中、林柒下台、釋放被暴人士！

所以結論係：因為冇其他嘢可以做所以淨係可以每星期示威？
利申：我都冇咩好提議，純發問

我諗係增加政府管治成本？